我覺得除咗P牌，可以整個學牌

參考蘋果要課金之後因為三毛冇visa 同master, 入唔到去洗版

強烈建議連尼住巴打加個信用卡認證收$0.01 又好，$1 又好，未認證嘅要掛學牌

收$1可以杜絕鄰國D小粉紅

唔收debit card 咁可以杜絕去7仔買tap and go

咁咪又多個個人資料？
唔係唔信連仔但有個risk 係到

如果被block 次數過多強制加番P牌